求同ios11.4相容的充電線推介

求同ios11.4相容的充電線推介

而家用尿袋加條線出error差唔倒電好慘

原廠線

Power bank用既話我會揀Verbatim 30cm

推薦ProMini

淘寶search 圖拉斯iphone線
大約30蚊條 但都幾高質

冇mfi 全部都可以收皮

MagicPro
用咗幾年仲用緊

Belkin 之前衞信特價入左兩條， 完全冇問題

Anker